［正視聽］唔好再圍狗局

預左比人拉咩 癲夠未 圍咩狗局
要圍去第度

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

真心支持停止圍狗屋

冇人會理你的，試過好多次
冇人會聽的
會俾人屌冷氣軍師

之前深水埗出事唔係講過喇咩

好似無人會理
大家見到狗局一定要圍咁

P牌都好想推

圍狗屋其實得一個目的就係「燃狗」，既簡單又不用送頭的方法，就係只需用「臭鷄蛋」丟向冷氣機個入風位置、窗邊、門邊或甚至牆身亦可，只要一人丟十隻，一佰人就有一千隻，到時狗屋肯定臭氣冲天，有排佢受！

既安全又有效，歡迎硏究討論。

唉

一定要繼續傾落去，唔好放棄

在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

咁樣hit and run,仲低成本，仲難捉